其實藍底嘅唔會睇你地所謂文宣嘅野

佢地只會揀自己啱睇嘅野黎睇
就好似你地都唔會睇港人講地嘅野咁
我頭先特登去咗睇何志光youtube 嘅政治揭露
同陳怡最新條片

先唔論政治立場
何志光俾我感覺就係癡線佬
連登仔就一味話癡線佬唔洗理佢啦
但大把藍底嘅人當正佢講嘅野真理咁
有睇高佢啲片嘅就知佢大把歪理
日日搭地鐵成班廢中廢老係到睇佢啲片
我睇唔夠3分鐘直接檢舉

反而撐警/送中嘅店舖大把人狙擊
呢啲直接歪理當真理洗人腦嘅youtube channel
就完全無人理

我唔明點解連登無人理呢兩條友嘅片
佢地個channel 仲可以生存到咁耐

某程度上呢啲咁嘅洗腦youtube channel
仲恐撚怖語撐警/送中嘅舖頭
佢地直情就係藍絲嘅文宣

但完全無連登仔去理

係send完佢哋直接skip
好撚嬲

【九大訴求】陳同佳案，醫管局 唔可以不了了之

對住啲中立可能有用
但深藍個啲 直情唔會睇
搭地鐵留意下啲廢中廢老
就知幾多人鍾意睇個個何志光嘅片
好撚易認 成個background 黑綠色
中間得佢一條麻甩佬講野
成個靈異節目咁就係佢個channel

何志光由偽本土到乃共，都唔使五年。

Ok push

當年好多高登仔撐架
睇咗佢一條片
成條片都歪理黎
咁樣都無人report

屋企就有個廢中
日日都嘈交 我決定自己移民算

明顯唔係為佢地做

I know that feel
帶埋我走plz

重點係 真係好睇唔過眼陳怡/ck
呢兩條友youtube channel 講嘅野
佢地所講嘅仲嚴重過撐警嘅店舖
點解撐警嘅就咁多人反
呢兩條友嘅channel完全無人理

對住佢哋好撚失望

我已經日日番到屋企都即刻入房
廢時臉阻阻又要嘈
特別係佢地鍾意睇tvb
一播新聞佢地又要口噏噏咁屌又搞事
我又會忍唔住同佢地嘈
真係嘈撚到攰

基本上佢哋已經覺得做乜都錯
就算你俾人打擋一下都係錯
噚晚食食吓宵夜佢大大聲睇cctvb我真係忍唔到叫佢睇now啦屌
都唔撚明有now唔撚睇睇cctvb咩心態屌好撚嬲

文宣呢啲 叫得醒一個得一個啦，從來無期望過班深藍會全部轉軚，不過運動最需要嘅就係人，就算你plan幾好幾勁，無民眾支持就無用

話說文宣一方面向藍絲同中立宣傳 另一方應該要向一啲只係立場支持不過無身體力行嘅支持者宣傳，鼓勵佢地出嚟

所以要長輩圖

因為理佢即是益左佢

Report

我屋企反而好少收長輩圖
我呀爸會send一大篇個啲廢文黎 上次佢send陳怡條片黎我都廢撚理佢

傻啦唔係你以為點解長輩圖咁有效果

響連儂牆擺毛主席大頭相+毛主席萬歲+中華人民共和國萬歲+有埋共產黨標誌睇下邊個驚d